情困女危坐天台邊 正印前度合力救

情困女危坐天台邊 正印前度合力救

女事主在男友人陪同下送院。(黃江奇攝)

牛頭角聯安街31號，凌晨1時許，一名18歲少女疑因感情問題，在大廈10樓天台邊緣危坐，其前度22歲男友獲悉後，立刻通知及帶同少女35歲男友到場勸止，其間少女情緒激動，街坊見狀恐少女會跳樓尋死，於是報警，警員、消防及救護員到場，少女稍後勸服送院治理。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

睇錯正前往印度力救

18歲少女，35歲正印男友
屌，點撚解都可以食到後生囡

要輪班嫁，休你老母息

肯定d廢中阿叔趙完鬆啦，佢個ex又埋番單

同埋張圖個男友人係前度定係另一隻兵？

on9 叫d紀律部隊收5點好唔好？

要幾撚無知先可以講得 阻人休息呢4個字 鳩up當秘笈

乜全部警察都返早更嫁

癡撚線 唔洗行咇 全部警察返工坐哂係centre囉 但人工照出 ok?

老襟見面

如果有返朝9既更 分分鐘早過5點啦 讀多少少書先出黎柒

正常人都覺得你係弱智

22歲男友竟然有35歲男友電話

我都留意到依個點
到底點先拎到佢女朋友個Ex電話

真係做得老豆

美斯三更半夜都要踢波啦

其實條女係第三者

成o件事好似即刻講通左

35溝18 唔係貪你好屌 唔通貪你思想成熟咩

睇左做印度

天下太平仲洗撚要警察咩
仲有你一開始個重點係凌晨1點，唔係要出勤麻煩呀，柒左唔該潛啦

35歲正印

男友人咁似tb

有無人初初睇到印度

咁樣咪唔好做黑警囉，當自己好偉大？咪又係港支專用保安

22歲係ex, 35歲係現任
條女跳樓竟然同個ex講唔同現任講，仲要由個ex通知返現任
個ex點解會有現任電話？

笑到仆街

$$$$

合力救到 是咪因為 佢2個肯來場3p

邊個想返工做野
係人都唔想架
請你返後做野架ma 納稅人政府請你返黎坐咁先岩啊?

痴撚線 請佢地發黎坐架？ 記住如果夜晚俾南亞打到你殘廢都唔好報警阻人休息

一睇就睇到印度

我都係
諗住入黎
印度關我撚事

真係要驗驗眼

18歲 夠嫩夠緊應該剃哂毛
唔貪你好屌 貪你乜撚

睇錯印度

要跳就跳啦！阻撚住地球轉

hehe

條友弱智

收錢唔洗做啊？

上面條撚樣話阻黑警休息，究竟可以戇鳩到咩程度

係咪攞緊老綜唔使做

比35歲有錢佬中出即飛，
然後藉自殺揾返前度。

羅拔仔咁撚膠

情困
EX有現任電話

輪班唔代表可以濫用
收錢要做唔代表可以濫用
樓上巴打意思係咁
呢啲女好on9 話兩句又要生要死
臭雞到

啱

你睇佢平時開咩post就知
懶係眾人皆醉佢獨醒

入黎都可以睇到笑話

咪撚做囉on99

返工做嘢好正常啫。如果因為工作問題影響情緒，我建議你轉工啦
憎警察係因為負面新聞多(雨革嗰啲唔講啦)，一個正面嘅紀律部隊咁多負面新聞，你覺得係正常？你覺得市民唔憎？

閱讀理解：A

上面果D下年會考再努力la

出曬名

前世做左咩好事

有事都唔應該阻呀sir休息

咁既post都可以有一半系討論緊返工
不得不佩服香港人有幾熱衷於返工

辭做唔做最好，on9仔

見到d留言怪怪地
用電腦睇番原來又係隻五毛狗搞事

傻鳩，They are well paid for it

要幾冇常識先可以講d咁既野

由鳩佢死啦依d垃圾

屌你 不如坐撚哂係總部 有事先出去啦

諗唔到5毛可以弱智成咁

點解前度會早過現任知道條女有事

唔係弱智就唔做五毛啦